有無人知尖沙咀咩事

坐車經過見到好多警犬 圍住個大廈

仲未玩厭咩，早抖啦

樓主老母比連登仔輪緊
佢地嚟幫手維持秩序

沒事兒 沒事兒